｛26｝屋企人知唔知你地揸

好辛苦先講搞屋企比我學，但講明絕不比我揸。

如果唔加尾箱，頭盔同甲可以點拎？想揸棍例如z300

唸到兩個方法，
1.買大袋每次出車拎-好危險，一懷疑即刻睇就斷正

2. 每架2手超平羊，可能幾千蚊，放晒頭盔同甲落去，仲可以揸下過下癮- 每月多幾舊水？任性做法

利申非膠

頭盔鎖埋部車到

個個父母都唔想自己仔女有危險，瞞住佢地倒不如同佢地解釋你都知道揸26好似比較危險，所以會更加注意安全，令佢地放心啲仲好

其實26係玩命, 點都唔會放心

買左先至爆

試過炒車入院
但屋企人唔知

我屋企人知 話津貼我買46叫我唔好揸
佢地根本唔明白26果種同大自然結合既浪漫 要揸46我搭的士仲好

屋企人唔知我揸46

考慮緊z300定R3

R3....
My dream bike

唔撞車咪好

樓主你無架啦，無尾箱基本上一定要拎野返屋企，成身裝備仲有車com碟鎖（最基本）

一係渣羊就好無癮，一日到黑停車開車

真係好型

同佢地講到明考26同買26，見過我部車又見過我揸，我成日都同佢地講電單車係馬路行仲安全過單車係馬路行

咁一定啦，但問題係安全唔過46丫麻

租車場 放哂d 野上去咪得
放16年r3, 歡迎約睇車

而家揸車都唔怕自己唔安全，最怕係遇到盲毛，比人撞

唔敢講, 自己小心
不過出街最驚D的士狗貨車狗 佢HI一HI我真係會死

記得買重保險，真係搵命博

我通常頭盔手套都掛係車身上
打死都唔加尾箱
有諗過出多架Vespa綿羊
所以泊車就一定笠埋個車套先走
兩袖清風咁上車落車
PS: ninja 300

Z300唔夠R3型仔

屋企人都唔知我考左同買左車，頭盔就咁放係部車上面再落車冚，乜都無拎過返屋企

頭盔就咁放上去再落車冚都係好選擇，如果貴頭盔想鎖可以點搞?

揸咗半年Lead 125，之後俾屋企人發現屌到飛起
揸羊都俾人屌

應該落左冚都無人搞掛，我見d師兄full face落條鏈鎖係條bar度

一級比一級啦，私家車又唔比貨車安全，貨車又唔比貨櫃車安全，最緊要係自已駕駛態度同應變能力